覺唔覺食飯叫野飲嗌小冰既人好撚小家

十零廿ml都想呃 成桶俾晒你好無 咁口乾就叫多杯啦

負皮先 唔講甘多

咁凍點飲

甘你老母，死返5p 啦

負皮先 甘你老母